21號前真心問，點解你地有啲人真係做到唔怕死傷唔怕坐監咁去抗爭

我真係服左你地
我見有唔少人都唔係抱僥倖心態，覺得做左會冇事
而係有事都唔怕照去，只係盡量唔俾自己出事

你地啲心理關口點衝破
係咪覺得覺得追求理想大過一切

小弟差不多每次都有去但怕俾人打殘或者俾人拉

ideas are bulletproof

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

你驚唔驚2047年後悔自己後生果陣無努力奮鬥過？
我驚。
知唔知點解我要喺最黑暗嘅時代岀世？
係為咗喺呢個時代能夠同你一齊奮戰到底。
做得幾多做幾多
唔一定要企最前，唔一定要守到最後
但一定唔可以放棄！

勇士
一定唔會放棄

唔洗自責

I love u

每一代人都會經歷被啟蒙同啟蒙他人嘅階段
我地作為成年人，除咗要成為啟蒙嘅火種，更重要嘅係為下一代人保留抗爭嘅權利。

義無反顧，以死相搏

劉細良段片後半part 有講佢觀察到後生嘅諗法

你問我，我真係怕到痴線
2014年我真係乜都唔怕
但係經歷過各種警察暴力，失敗、分化、割蓆，
睇住一路一路輸落去係有陰影
而家我只係一個吃喝玩樂嘅廢中港豬

而家先應該大無畏左喎
就係睇住一路輸落去會幾撚大鑊
不去抗爭嘅代價係大過2014

好多人話今次抗爭形勢比2014好
但整體形勢其實比2014差，大灣區出台同包圍網嘅基建已經逐漸形成，議事規則已修改布都冇撚得拉
再輸社運又會陷入幾年低潮
真係屎都食得

就係經歷過2014
先意識到今次許勝不許敗
應該更要義無反顧

驚係正常咖，早小小走慢慢就慣咖啦

其實都知再輸會發生咩事啦

靠條例同洗腦教育一硬一軟令反對聲音收皮
硬件上建立大灣區基建聯網
之後推換血政策，用大灣區樓價平、地大、一小時生活圈吸引人上去讀書工作居住

之後成個香港就會融入中國